PS4 Winning Post 8 2017

有冇巴打有玩，一齊討論下
我淨係早幾年係PC玩過

全日文 真係好難玩 有中文一早狗衝

係好辛苦 靠估

有咩分別

今集d馬跑既動作真實左

新出?

好似冇咩新feature

出左新版囉，大致上其實應該冇乜分別

今集 外疊都幾蝕下
Mode A 又冇以前跟到咁足

得咁少人玩

有冇得自己做騎師？

有冇巴打有買今集，香港G1 賽事有冇多到，定係照舊12月4場，4月2場咁？ 有冇董事杯，金杯，遮打杯呢d新GI?

冇

岩岩入手左 好耐之前玩過
都係唔識玩
完全唔識睇血統
有冇巴打得閒教下

中文既話 可以睇睇呢個網

最好就不停整新系統同防止系統滅亡
因為自己配馬最基本係血脈活性化（爆發力8點）同母父優秀（爆發力4點）
（inbreed唔太建議 配隻馬健康同成長力都差）

日文就可以睇呢個 好詳細

都唔係太明
不過唔該哂巴打先

個點數應該係點數？
零細血統等於系統？

你買左今集，幫手睇下呢樣好嗎？唔該

香港G1 賽事有冇多到，定係照舊12月4場，4月2場咁？ 有冇董事杯，金杯，遮打杯呢d新GI?

佢日文 我唔太知 應該就冇

ok唔該晒

你配種果時會列哂出黎
零細就係當地佔百分比少既系統

香港係得呢6場
同2016比係多左飛馬世界盃
大阪杯同希望錦標升左做g1

好詳盡，唔該晒，咁今年唔買了

如果配馬個陣有4葉草 越多越好？
暫時我只係識咁睇
同埋依家先得4隻馬 入不敷支

通常頭個年有隻好勁既比你用，你去番攻略睇，夠贏6,7個2000米g1,有錢就谷大個牧場，買夠20隻牝馬配種，配個陣揀評價同埋爆發力咁排，好似要贏海外g1 先有得揀外國馬配種，咁樣loop 5,6 年應該有d錢了